有冇手足好撚憎奈良鹿

得CC台班19會神化班奈良鹿

佢地會周街賴屎水

講緊咩牙

奇狗皮鞋事件6周年

時間過得真快

原來係五周年

你無病呀嘛?
你當我未去過A testoni啊?
佢地大中華區經理啊李生同佢地老總果日都係度
佢地清楚自己d鞋多d一定你啊?
佢地自己都承認自家產品缺乏一個標記性已系列啦

佢地既bologna工法的確做得好
但老實講句，除左呢樣仲剩咩?
明顯overpriced左，呢個我唔好意思當面同佢地講
四年前我係佢地outlet買對alligator and calf combo先五千幾港紙喳
今年?

同樣價錢
我搵Roberto Ugolini做唔好?
我搵Calogero Mannina整唔向左走向右走好?
搞勁笑
定你連呢兩個乜水都唔知啊?

又講番張皮，你知唔知張皮咩來頭?
係alligator鞣製時加入22k金囉哥哥
萬五蚊英鎊係gaziano&girling既價
用a testoni既priced policy，唔收你三萬英鎊先奇

有病睇醫生，知d唔知d仲好意思出黎勁講

上次著ub踏到成對鞋都係屎

波台狗係精神啲